有冇人諗曬成個故事既劇情出黎，但由於文筆廢所以動筆

Dse中文得2

但用咗好耐諗咗個故事出黎

驚俾人笑所以冇動筆

我腦入面有好多畫面,手機都MARK低左佢地既對話同畫面,但就係好難成部寫出黎

真

文筆差真係死撚得

係唔係應該去上下編劇或寫作班
成個人表達經常出現一舊舊

我已經諗曬成個故事既起承轉合

但用文筆表達出黎真係唔太順

有咩方法改善? 寫多D?

其實文筆對小說黎講只係錦上添花，有固然好，冇都唔係大問題。只要可以俾觀眾了解你想講咩就夠，所以不妨用簡單嘅文字去表達。
btw 留名想睇

我都想簡簡單單做到我手寫我口嗰種效果

但硬係覺得差少少

不如巴打post上黎睇下

Sad

topic好好笑，由於文筆廢所以動筆

有冇人覺得PO主連正常表達都有問題...
咩叫「由於文筆廢所以動筆」...
係我既問題定點

打撚錯字

加油~

唔緊要，寫出黎先，我可以幫你改
睇多d書

我鍾意你個名

show me ur pikachu

寫寫吓就會順
第一個故都只係練習嚟

我啲故成日勁多錯字，成日要讀者好似改卷咁執出嚟

寫完放幾星期，記憶開始消退時先執修
咁就會睇到好多唔通順既野或者錯別字

動左筆但太廢冇人睇

寫出嚟唔好，可能會有人幫你執。唔寫出嚟，就一直差落去

唔寫就唔會有進步，加油

笑
唔係啊，so far都唔係好多錯字
加上我都唔介意搵錯字

根本諗好容易 寫先難
寫你先會發覺 諗既野其實錯漏百出

寫嗰陣唔好停低睇自己寫咗啲乜， 寫完之後先慢慢執

編劇班對文筆冇用

我覺得自己中文都應該得2，我都照作，你唔sent出黎，無人知你大概點架。

巴打加油啊

我都係

希望有人指點下我 / 睇下我故事

我都2但從來都唔覺自己文筆差

我可以啊

你想我留tg定點

可唔可以係我個故到留cm 幫個故刷數據lol

okok...

想睇

我個故仔，巴打睇完可以係個故仔到俾d 評語, tks!

咁都叫文筆唔好...... 你一定未見識過真正文筆差嘅人

咪臭係，寫得不知幾撚好

有啲人會請人代筆 將自己構思同劇情講出嚟 再由文筆比較好嘅人去寫作

我都覺得巴打文筆好好啊

可惜個故都係彈唔起

我最近都有諗頭
諗緊個因反送中坐巴士識女仔嘅故事

幫你推
其實我啲故都彈唔起
我諗係咪我哋改名改得衰
但我又唔鍾意故名太長

唔係嘅 可能呢d 都講彩數

題材同埋標題

當然加甜會有著數

我唔識寫愛情同甜，所以會盡量避開

咁我係咪題材已經輸在起跑線

唔好咁啦
仲有我陪你啊巴打